Mario Kart VR 好玩到屌晒老母！

正到仆街，以後game界都一定行呢個方向，太正！
你唯一要擔心嘅係，近視又要加深了

老任啲低智game不了

VR嘅臨場應正到仆街，再同fds連線真係無得輸

自己親身玩就正，但企隔離圍觀個啲就覺得你戴住舊野舞黎舞去好似岸鳩咁

梗係計自己玩啦，諗下玩CoD VR都興奮

vr親身玩無想像咁正

你玩過？

我上個星期親身玩完幾好啵

係邊到玩？
Btw, 黎緊嘅電話應該全線支援VR, 到時真係大把VR game 玩

AV都應該發展支援VR技術

依家真係好多Vr av

郁撚開隻mouse啦屌你老母

條女合埋把口 ok ?

條女好嘈

暈到仆街

好玩喎, 臨場感強到仆街！

3:03

新宿vr zone

秋記果間sod av vr 我都去過
都幾多片幾爽

好撚正

大家去要注意，熱門既瑪車同eva一定要買套票，不設散賣